見到班ive仔影畢業相 真係得啖笑

讀ive畢業都要著袍影相 仲要post曬相上ig 真係人唔笑狗都吠 咁自豪做乜鳩?

仲要4方帽

圖呢

駁唔到

老實講…唔係Harvard Oxford Cambridge呢啲頂級名校畢業都咪撚影畢業相啦